# Chinese translation for Lock.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.konstantintutsch.Lock package.
# lumingzh <lumingzh@qq.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.konstantintutsch.Lock\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-02 16:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-23 17:35+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/Lock/Application/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9-dev\n"

#: src/main.c:32
#, c-format
msgctxt "Translators: do NOT translate “GnuPG Made Easy”"
msgid "GnuPG Made Easy %s or greater required. Using %s."
msgstr "需要 %s 或更高版本的 GnuPG Made Easy。正在使用 %s。"

#. Details
#: src/application.c:203 data/com.konstantintutsch.Lock.desktop.in.in:5
#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:7
msgid "Process data with GnuPG"
msgstr "使用 GnuPG 处理数据"

#: src/application.c:205
msgctxt "Button linking to translations"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/application.c:208
msgctxt "Button linking to source code"
msgid "Develop"
msgstr "开发"

#: src/application.c:220
msgid "translator-credits"
msgstr "lumingzh <lumingzh@qq.com>, 2024-2025"

#: src/application.c:225
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: src/window.c:155 src/window.c:157
msgid "Enter text …"
msgstr "输入文本…"

#: src/window.c:459
msgid "Text copied"
msgstr "文本已复制"

#: src/window.c:528
#, c-format
msgid "Could not read text from clipboard: %s"
msgstr "无法从剪贴板读取文本：%s"

#: src/window.c:537
msgid "Text pasted"
msgstr "文本已粘贴"

#: src/window.c:801 src/window.c:878 src/window.c:775 src/window.c:837
msgid "Encryption failed"
msgstr "加密失败"

#: src/window.c:777
msgid "Text encrypted"
msgstr "文本已加密"

#: src/window.c:880
#, fuzzy
msgid "Files encrypted"
msgstr "文件已解密"

#: src/window.c:936 src/window.c:1016 src/window.c:895 src/window.c:953
msgid "Decryption failed"
msgstr "解密失败"

#: src/window.c:938 src/window.c:897
msgid "Text decrypted"
msgstr "文本已解密"

#: src/window.c:1018
#, fuzzy
msgid "Files decrypted"
msgstr "文件已解密"

#: src/window.c:1125 src/window.c:1203 src/window.c:1062 src/window.c:1124
msgid "Signing failed"
msgstr "签署失败"

#: src/window.c:1127 src/window.c:1064
msgid "Text signed"
msgstr "文本已签署"

#: src/window.c:1205
#, fuzzy
msgid "Files signed"
msgstr "文件已签署"

#: src/window.c:1182 src/window.c:1243
msgid "Signature invalid"
msgstr "签名无效"

#: src/window.c:1186 src/window.c:1247
#, c-format
msgid "Signature valid - by %s"
msgstr "签名有效 - 由 %s"

#: src/window.c:1320
msgid "valid"
msgstr ""

#: src/window.c:1320
msgid "invalid"
msgstr ""

#: src/window.c:1352
msgid "At least one invalid signature"
msgstr ""

#: src/window.c:1354
msgid "Signatures valid"
msgstr ""

#: src/managementdialog.c:364
msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

#: src/managementdialog.c:366
msgid "Keys imported"
msgstr "密钥已导入"

#: src/managementdialog.c:412
msgctxt "Expire date format for key pair generation (see GLib.DateTime.format)"
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: src/managementdialog.c:429
msgid "No expire date"
msgstr "无到期日期"

#: src/managementdialog.c:517
msgid "Generation failed"
msgstr "生成失败"

#: src/managementdialog.c:519
msgid "Key pair generated"
msgstr "密钥对已生成"

#: src/keyrow.c:128
msgid "Key does not expire"
msgstr "密钥未到期"

#: src/keyrow.c:132
#, c-format
msgctxt "First formatter: YYYY-mm-dd; Second formatter: HH:MM"
msgid "Expired %s at %s"
msgstr "到期时间 %s %s"

#: src/keyrow.c:134
#, c-format
msgctxt "First formatter: YYYY-mm-dd; Second formatter: HH:MM"
msgid "Expires %s at %s"
msgstr "到期时间 %s %s"

#: src/keyrow.c:174
msgid "Fingerprint copied"
msgstr "指纹已复制"

#: src/keyrow.c:263
msgid "Export failed"
msgstr "导出失败"

#: src/keyrow.c:265
msgid "Key exported"
msgstr "密钥已导出"

#: src/keyrow.c:310
msgid "Remove key?"
msgstr "移除密钥吗？"

#: src/keyrow.c:313
#, c-format
msgid "The removal of the key of %s cannot be undone!"
msgstr "对 %s 密钥的移除无法撤消！"

#: src/keyrow.c:316
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/keyrow.c:317
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: src/keyrow.c:358
msgid "Removal failed"
msgstr "移除失败"

#: src/keyrow.c:360
msgid "Key removed"
msgstr "密钥已移除"

#: src/keyrow.c:410
msgid "Renewal failed"
msgstr "续期失败"

#: src/keyrow.c:412
msgid "Expire date renewed"
msgstr "到期日期已续期"

#: src/cryptography.c:29
#, c-format
msgid "Failed to create new GPGME context: %s"
msgstr "创建新 GPGME 上下文失败：%s"

#: src/cryptography.c:37
#, c-format
msgid "Failed to set protocol of GPGME context to OpenPGP: %s"
msgstr "设置 GPGME 上下文协议为 OpenPGP 失败：%s"

#: src/cryptography.c:46
#, c-format
msgid "Failed to set pinentry mode of GPGME context to ask: %s"
msgstr "设置 GPGME 上下文 pinentry 模式为询问失败：%s"

#: src/cryptography.c:105
#, c-format
msgid "Failed to open file for writing: %s"
msgstr "打开要写入的文件失败：%s"

#: src/cryptography.c:113
#, c-format
msgid "Failed to write to file: %s"
msgstr "写入文件失败：%s"

#: src/cryptography.c:150
#, c-format
msgid "Failed to obtain key by fingerprint: %s"
msgstr "通过指纹获取密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:190
msgid "Failed to find key matching User ID"
msgstr "查找匹配用户标识的密钥失败"

#: src/cryptography.c:231
#, c-format
msgid "Failed to generate new GPG key for signing: %s"
msgstr "生成用于签署的新 GPG 密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:243
#, c-format
msgid "Failed to generate new GPG subkey for encryption: %s"
msgstr "生成用于加密的新 GPG 子密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:251
#, c-format
msgid "Failed to delete unfinished, generated key: %s"
msgstr "删除未完成的已生成密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:288
#, c-format
msgid "Failed to load GPGME key data from file: %s"
msgstr "从文件加载 GPGME 密钥数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:296
#, c-format
msgid "Failed to import GPG key from file: %s"
msgstr "从文件导入 GPG 密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:333
#, c-format
msgid "Failed to create GPGME key data in memory: %s"
msgstr "在内存中创建 GPGME 密钥数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:341
#, c-format
msgid "Failed to export GPG key(s) to file: %s"
msgstr "导出 GPG 密钥至文件失败：%s"

#: src/cryptography.c:386
#, c-format
msgid "Failed to get GPG key for expire date renewal: %s"
msgstr "获取 GPG 密钥来续期到期日期失败：%s"

#: src/cryptography.c:394
#, c-format
msgid "Failed to renew the expire date of a key: %s"
msgstr "续期密钥的到期日期失败：%s"

#: src/cryptography.c:428
#, c-format
msgid "Failed to get GPG key for removal: %s"
msgstr "获取 GPG 密钥来移除失败：%s"

#: src/cryptography.c:436
#, c-format
msgid "Failed to remove GPG key: %s"
msgstr "移除 GPG 密钥失败：%s"

#: src/cryptography.c:476 src/cryptography.c:534 src/cryptography.c:593
#: src/cryptography.c:659
#, c-format
msgid "Failed to create new GPGME input data from string: %s"
msgstr "从字符串创建新 GPGME 输入数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:484 src/cryptography.c:542 src/cryptography.c:601
#: src/cryptography.c:667 src/cryptography.c:752 src/cryptography.c:837
#: src/cryptography.c:924 src/cryptography.c:1017
#, c-format
msgid "Failed to create new GPGME output data in memory: %s"
msgstr "在内存中创建新 GPGME 输出数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:495
#, c-format
msgid "Failed to encrypt GPGME data from memory: %s"
msgstr "从内存加密 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:551
#, c-format
msgid "Failed to decrypt GPGME data from memory: %s"
msgstr "从内存解密 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:610 src/cryptography.c:942
#, c-format
msgid "Failed to add signing key to GPGME context: %s"
msgstr "添加签署密钥至 GPGME 上下文失败：%s"

#: src/cryptography.c:619
#, c-format
msgid "Failed to sign GPGME data from memory: %s"
msgstr "从内存签署 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:676
msgid "Failed to verify GPGME data from memory"
msgstr "从内存校验 GPGME 数据失败"

#: src/cryptography.c:730 src/cryptography.c:902
#, c-format
msgid "Removed %s to prepare overwriting"
msgstr "已移除 %s 来准备覆盖"

#: src/cryptography.c:735 src/cryptography.c:820 src/cryptography.c:907
#: src/cryptography.c:1000
#, c-format
msgid "Failed to create new GPGME input data from file: %s"
msgstr "从文件创建新 GPGME 输入数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:761 src/cryptography.c:933
#, c-format
msgid "Failed to set file name of GPGME output data: %s"
msgstr "设置 GPGME 输出数据的文件名失败：%s"

#: src/cryptography.c:772
#, c-format
msgid "Failed to encrypt GPGME data from file: %s"
msgstr "从文件加密 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:828 src/cryptography.c:1008
#, c-format
msgid "Failed to set file name of GPGME input data: %s"
msgstr "设置 GPGME 输入数据的文件名失败：%s"

#: src/cryptography.c:855
#, c-format
msgid "Failed to decrypt GPGME data from file: %s"
msgstr "从文件解密 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:951
#, c-format
msgid "Failed to sign GPGME data from file: %s"
msgstr "从文件签署 GPGME 数据失败：%s"

#: src/cryptography.c:1035
#, c-format
msgid "Failed to verify GPGME data from file: %s"
msgstr "从文件校验 GPGME 数据失败：%s"

#: src/threading.c:57
msgid "Failed to create text encryption thread"
msgstr "创建文本加密线程失败"

#: src/threading.c:79
msgid "Failed to create file encryption thread"
msgstr "创建文件加密线程失败"

#: src/threading.c:100
msgid "Failed to create text decryption thread"
msgstr "创建文本解密线程失败"

#: src/threading.c:118
msgid "Failed to create file decryption thread"
msgstr "创建文件解密线程失败"

#: src/threading.c:140
msgid "Failed to create text signing thread"
msgstr "创建文本签署线程失败"

#: src/threading.c:162
msgid "Failed to create file signing thread"
msgstr "创建文件签署线程失败"

#: src/threading.c:183
msgid "Failed to create text verification thread"
msgstr "创建文本校验线程失败"

#: src/threading.c:201
msgid "Failed to create file verification thread"
msgstr "创建文件校验线程失败"

#: src/threading.c:216
msgid "Failed to create key import thread"
msgstr "创建密钥导入线程失败"

#: src/threading.c:238
msgid "Failed to create key pair generation thread"
msgstr "创建密钥对生成线程失败"

#: src/threading.c:253
msgid "Failed to create key export thread"
msgstr "创建密钥导出线程失败"

#: src/threading.c:265
msgid "Failed to create key removal thread"
msgstr "创建密钥移除线程失败"

#: data/ui/shortcuts.blp:10
msgctxt "Shortcuts Group"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: data/ui/shortcuts.blp:13
msgctxt "Shortcut as in keyboard shortcut"
msgid "Show shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/ui/shortcuts.blp:20
msgid "Copy text view to clipboard"
msgstr "复制文本视图至剪贴板"

#: data/ui/shortcuts.blp:27
msgid "Overwrite text view with clipboard"
msgstr "用剪贴板覆盖文本视图"

#: data/ui/shortcuts.blp:35
msgctxt "Shortcuts Group"
msgid "Cryptography"
msgstr "加解密"

#: data/ui/shortcuts.blp:38
msgid "Encrypt text"
msgstr "加密文本"

#: data/ui/shortcuts.blp:45
msgid "Decrypt text"
msgstr "解密文本"

#: data/ui/shortcuts.blp:52
msgid "Sign text"
msgstr "签署文本"

#: data/ui/shortcuts.blp:59
msgid "Verify text"
msgstr "校验文本"

#: data/ui/window.blp:9 data/ui/window.blp:197
#: data/com.konstantintutsch.Lock.desktop.in.in:4
#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:6 data/ui/window.blp:194
msgid "Lock"
msgstr "Lock"

#: data/ui/window.blp:29
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: data/ui/window.blp:30
msgid "Copy the text"
msgstr "复制文本"

#: data/ui/window.blp:33
msgid "Cryptography operations"
msgstr "加密操作"

#: data/ui/window.blp:50
msgid "Processing …"
msgstr "正在处理…"

#: data/ui/window.blp:55
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/ui/window.blp:66
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: data/ui/window.blp:84 data/ui/filerow.blp:5
msgid "File"
msgstr "文件"

#: data/ui/window.blp:109
msgid "No open files"
msgstr ""

#: data/ui/window.blp:110
#, fuzzy
msgid "No files have been opened for processing"
msgstr "未选择要处理的文件"

#: data/ui/window.blp:130
msgid "Open"
msgstr ""

#: data/ui/window.blp:131
#, fuzzy
msgid "Open files for processing"
msgstr "未选择要处理的文件"

#: data/ui/window.blp:141
msgid "Clear"
msgstr ""

#: data/ui/window.blp:142
msgid "Close all open files"
msgstr ""

#: data/ui/window.blp:157 data/ui/window.blp:222 data/ui/window.blp:155
#: data/ui/window.blp:219
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: data/ui/window.blp:164 data/ui/window.blp:226 data/ui/window.blp:162
#: data/ui/window.blp:223
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: data/ui/window.blp:171 data/ui/window.blp:232 data/ui/window.blp:169
#: data/ui/window.blp:229
msgid "Sign"
msgstr "签署"

#: data/ui/window.blp:178 data/ui/window.blp:244 data/ui/window.blp:176
#: data/ui/window.blp:241
msgid "Verify"
msgstr "校验"

#: data/ui/window.blp:203 data/ui/managementdialog.blp:30
#: data/ui/window.blp:200
msgid "Manage keys"
msgstr "管理密钥"

#: data/ui/window.blp:206
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: data/ui/window.blp:213 data/ui/window.blp:210
msgid "About Lock"
msgstr "关于 Lock"

#: data/ui/window.blp:233
msgid "Sign (Clear Text)"
msgstr "签署（明文）"

#: data/ui/window.blp:237
msgid "Sign (Detached)"
msgstr "签署（分离）"

#: data/ui/filerow.blp:18
msgid "Close file"
msgstr ""

#: data/ui/selectiondialog.blp:35
msgid "Select key"
msgstr "选择密钥"

#: data/ui/selectiondialog.blp:48 data/ui/managementdialog.blp:49
msgid "Refresh keys"
msgstr "刷新密钥"

#: data/ui/selectiondialog.blp:68
msgid "No capable keys available"
msgstr "无可用密钥"

#: data/ui/selectiondialog.blp:69
msgid ""
"Your GnuPG keyring does not contain any keys that support this functionality."
msgstr "您的 GnuPG 密钥串不包含任何支持该功能的密钥。"

#: data/ui/managementdialog.blp:68
msgid "No keys available"
msgstr "无可用密钥"

#: data/ui/managementdialog.blp:69
msgid "Your GnuPG keyring does not contain any keys."
msgstr "您的 GnuPG 密钥串不包含任何密钥。"

#: data/ui/managementdialog.blp:89
msgctxt "Import keys from files"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: data/ui/managementdialog.blp:90
msgid "Import keys from files"
msgstr "从文件导入密钥"

#: data/ui/managementdialog.blp:97
msgid "Create a new keypair"
msgstr "创建密钥对"

#: data/ui/managementdialog.blp:110
msgid "Generate keypair"
msgstr "生成密钥对"

#: data/ui/managementdialog.blp:141
msgctxt "Name of the UID of the new keypair"
msgid "Name (Mandatory)"
msgstr "姓名（强制）"

#: data/ui/managementdialog.blp:146
msgctxt "Email of the UID of the new keypair"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: data/ui/managementdialog.blp:151
msgctxt "Comment of the UID of the new keypair"
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: data/ui/managementdialog.blp:156
msgctxt "Signing algorithm of the new keypair"
msgid "Signing Algorithm"
msgstr "签署算法"

#: data/ui/managementdialog.blp:157
msgctxt "Signing algorithm of the new keypair"
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: data/ui/managementdialog.blp:165
msgctxt "Encryption algorithm of the new keypair"
msgid "Encryption Algorithm"
msgstr "加密算法"

#: data/ui/managementdialog.blp:166
msgctxt "Encryption algorithm of the new keypair"
msgid "Subkey"
msgstr "子密钥"

#: data/ui/managementdialog.blp:174
msgctxt "Expire date of the new key pair"
msgid "Expire Date"
msgstr "到期日期"

#: data/ui/managementdialog.blp:184
msgid "Remove expire date"
msgstr "移除到期日期"

#: data/ui/managementdialog.blp:192
msgid "Select expire date of the new key pair"
msgstr "为新密钥对选择到期日期"

#: data/ui/managementdialog.blp:213
msgctxt "Generate a new keypair"
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: data/ui/managementdialog.blp:214
msgid "Generate a new keypair"
msgstr "生成密钥对"

#: data/ui/keyrow.blp:5
msgid "User ID"
msgstr "用户标识"

#: data/ui/keyrow.blp:6
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: data/ui/keyrow.blp:7
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#: data/ui/keyrow.blp:20
msgid "Remove key"
msgstr "移除密钥"

#: data/ui/keyrow.blp:27
msgid "Export public key to file"
msgstr "导出公钥至文件"

#: data/ui/keyrow.blp:38
msgid "Edit expire date"
msgstr "编辑到期日期"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.desktop.in.in:11
msgid "gpg;gnupg;cryptography;openpgp;encrypt;decrypt;sign;verify;"
msgstr ""
"gpg;gnupg;cryptography;openpgp;encrypt;decrypt;sign;verify;密码学;加密;解密;"
"签名;签署;校验;验证;"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:9
msgid ""
"Lock is a graphical front-end for GnuPG (GPG) making use of a beautiful "
"LibAdwaita GUI."
msgstr ""
"Lock 是使用了漂亮的 LibAdwaita 图形用户界面用于 GnuPG（GPG）的图形前端。"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:10
msgid "Process text and files:"
msgstr "处理文本和文件："

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:12
#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:75
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:13
msgid "Decryption"
msgstr "解密"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:14
msgid "Signing"
msgstr "签署"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:15
msgid "Verification"
msgstr "校验"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:17
msgid "Manage your GnuPG keyring:"
msgstr "管理您的 GnuPG 密钥串："

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:19
msgid "Generate new key pairs"
msgstr "生成密钥对"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:20
msgid "Import keys"
msgstr "导入密钥"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:21
msgid "Export public keys"
msgstr "导出公钥"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:22
msgid "View expire dates"
msgstr "查看到期日期"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:23
msgid "Update expire dates of expired keys"
msgstr "更新已到期密钥的到期日期"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:24
msgid "Remove keys"
msgstr "移除密钥"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:47
msgid "Light Appearance"
msgstr "亮色外观"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:51
msgid "Dark Appearance"
msgstr "暗色外观"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:55
msgid "Key Management"
msgstr "密钥管理"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:59
msgid "Keypair Generation"
msgstr "密钥对生成"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:63
msgid "File processing"
msgstr "文件处理"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:67
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: data/com.konstantintutsch.Lock.metainfo.xml.in.in:71
msgid "Key selection dialog"
msgstr "密钥选择对话框"

#: data/ui/window.blp:114
msgid "Input File"
msgstr "输入文件"

#: data/ui/window.blp:130
msgid "Output File"
msgstr "输出文件"

#: data/ui/window.blp:139
msgid "Select output file"
msgstr "选择输出文件"

#: src/window.c:839
msgid "File encrypted"
msgstr "文件已加密"

#: src/window.c:955
msgid "File decrypted"
msgstr "文件已解密"

#: src/window.c:1126
msgid "File signed"
msgstr "文件已签署"

#: data/ui/window.blp:93
msgid "No files selected for processing"
msgstr "未选择要处理的文件"

#: data/ui/window.blp:123
msgid "Select input file"
msgstr "选择输入文件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Expire date unit of the new key pair"
#~ msgid "Months, disable with zero"
#~ msgstr "单位为月，输入 0 可禁用"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Expire date of the new key pair"
#~ msgid "Expiry"
#~ msgstr "到期"

#~ msgctxt "Expiry time of the new keypair"
#~ msgid "Expiry"
#~ msgstr "到期"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to create new GPGME output data in memory"
#~ msgstr "在内存中创建新 GPGME 输出数据"

#, c-format
#~ msgid "Failed to open output file: %s"
#~ msgstr "打开输出文件失败：%s"

#~ msgid "Verification failed"
#~ msgstr "校验失败"

#~ msgid "Text verified"
#~ msgstr "文本已校验"

#~ msgid "File verified"
#~ msgstr "文件已校验"

#, fuzzy
#~ msgid "Expiry update failed"
#~ msgstr "导出失败"

#~ msgid "Remove key and subkeys?"
#~ msgstr "移除密钥和子密钥吗？"

#~ msgctxt "Name of the UID of the new keypair"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "text encryption"
#~ msgstr "文本加密"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "file encryption"
#~ msgstr "文件加密"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "text decryption"
#~ msgstr "文本解密"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "file decryption"
#~ msgstr "文件解密"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "text signing"
#~ msgstr "文本签署"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "file signing"
#~ msgstr "文件签署"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "text verification"
#~ msgstr "文本校验"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "file verification"
#~ msgstr "文件校验"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "key import"
#~ msgstr "密钥导入"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "key generation"
#~ msgstr "密钥生成"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "key export"
#~ msgstr "密钥导出"

#~ msgctxt "Thread Error"
#~ msgid "key removal"
#~ msgstr "密钥移除"

#, c-format
#~ msgctxt "Error message constructor for failed GPGME operations"
#~ msgid "Failed to %s: %s"
#~ msgstr "%s 失败：%s"

#~ msgid "User ID dialog"
#~ msgstr "用户标识对话框"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "Encrypt for"
#~ msgstr "加密用于"

#~ msgid "Enter name or email …"
#~ msgstr "输入姓名或电子邮箱…"

#, c-format
#~ msgid "Failed to find key for User ID “%s”"
#~ msgstr "查找用于用户标识“%s”的密钥失败"

#, c-format
#~ msgctxt ""
#~ "Formatter is either name, email or fingerprint of the public key used in "
#~ "the encryption process."
#~ msgid "Text encrypted for %s"
#~ msgstr "文本已为 %s 加密"

#, c-format
#~ msgctxt ""
#~ "Formatter is either name, email or fingerprint of the public key used in "
#~ "the encryption process."
#~ msgid "File encrypted for %s"
#~ msgstr "文件已为 %s 加密"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Could not find key for fingerprint %s to remove."
#~ msgstr "无法找到用户标识 %s 的密钥来移除。"
